Trump真係無錯,墨西哥呢啲垃圾國家真係無撚用

販毒
百幾個候選人被殺

Build That Wall

墨西哥靠毒販掠奪計謀榨取別人資源，打壓自己人，不是生產，根本係一場零和遊戲，好似寄生蟲一樣一吸乾樹木既養分就走去第二棵繼續吸

其實點解唔聯同其他國家滅左佢

左膠: 帝國主義，殖民主義

無著數

咁咪要自己管埋堆垃圾

建立軍政府，美軍有心地球上邊個組織可以阻到佢？

右膠: 其實點解唔聯同其他國家滅左佢

阿富汗 伊拉克
你失憶呀

美帝佔領過老墨差唔多全境都唔要老墨密集嘅老墨本部 費事煩

唔係點賣軍火比老墨d毒犯

猛虎怕地頭蟲呀

根本堆南美國家都係

近代民主,人道主義下 是無辦法

美國用正規軍可以極簡單消滅毒販的所謂武力

但只要佢地化整為零 就無辦法

伊拉克由海灣戰爭"號稱世界第4陸軍"
到03年攻打伊拉克 堆所謂精銳部隊 都係好快玩完

但打住堆攞住支土炮+ak47的恐怖份子
打左成十年都未打完 燒錢燒到半投降

拎左老墨一半國土仲唔夠皮？ 剩返個一半全部唔係山就係高原 而且又無資源 要黎做乜

中東有石油,墨西哥其實有無？

仲要管埋班低等民族真係不了 一陣真係益曬左膠

and make them pay

墨西哥毒犯死唔曬的原因係因為美國人要吸毒
只要美國佬有人買墨西哥就一直都會有人賣
以前的哥倫比亞 三煩市 到今日的墨西哥

真西方支那

咪係!
一日都係班美國佬

真正右翼點會理人哋國家嘅事 只要佢哋唔再非法移民過美國 佢哋係入面殺bb祭太陽神都得

班毒販話唔定係CIA D爪牙黎
古巴果陣唔係有蘇聯撐, 秒速俾人滅左啦
TRUMP講過起牆係防止難民 唔係毒販